[調整策略]共和黨Solomon Yue話無辦法支持毁壞行為。要改變策略

裝修師傅們：共和黨Solomon Yue話無辦法支持毁壞行為。要改變策略，停止裝修了，就算係針對性裝修行為都冒險唔起，一失美國支持我哋就含得撚了！

建議改為打電話去中資銀行「查詢」，同埋去提款，唔好親身去查詢，會阻住大家去提款的。

[文長]分析Solomon教你打美國戰線

pish

push

香港人 頂撚住！

其實不支持破壞外國政客一定係咁講,佢呢幾段主要係解釋政府如何模式百萬遊行民意同警察如何打壓和平示威官逼民反黎說服同佢辯論既人要應該理解

幫推
除咗裝修仲有好多嘢可以做

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

btw我係認同暫時停止裝修的

係啊，愛與和平佔領中環，正式啟動

g持，等法案過咗先，但要繼續打鳩黑警

停下先，等人權法過咗先

呢啲擺明收割
就好似條仔玩厭想走，自然會搵位嫌三嫌四搏分手

POPO 做架屌

手足們！真係要沉住氣啊
法案通過左佢地就驚嫁喇

其次其實擔心嘅係當中有d暴力分子根本唔係手足
唔係想割 但呢一刻愈暴力 其實對林鄭同老共愈有利
無論個運動降溫 定暴力升級
777兩邊都有藉口話自己做到野
所以其他呢個時候反而做返之前嘅野
例如快閃唱歌 快閃集會 遊行
敵動時我方不動 仲會殺佢一個措手不及
唔好成日扣上左膠帽子
事實上和理非有佢力量係度
和勇一定要合一

香港人 反抗

外國人唔識分架喂

Push

可唔可以唔好同一條tweet貼完又貼,呢條tweet已經出現接受1日,你覺得連登冇人會轉過?

係呀p牌仔

留係大灣區同雜種分化啦屌你老母

你哋咁撚得閒收割香港光環咩，收都收美國啦

人地洗白幫你兜就話人唔支持
唔怪得有政黨為左選舉入閘，政崗由港獨改做自決，簽選舉聲明，會有咁多蠢人話個政黨變左質
因為香港人全部都係弱智

呢度咁講喎

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

睇清楚啲

有人批評佢支持破壞/暴徒，佢回應唔同意指責，佢曾以公職身份邀請陳方安生，「陳方安生似唔似暴徒吖？」

之後佢話佢都支持過百萬人的遊行，「咁多人之中有冇一單破壞/暴亂事件」

當然佢不能明言支持，但都冇話「唔可以再破壞xxx」，並冇割的意思

個Tweet 邊一句講呀？
P牌風向撚？
不推文

講撚左玩過火就無人理嫁啦
自己攞黎，日撚日裝修 搞破壞多過表達訴求
勇武唔係盲目勇武，而家好多狗取機抽水入撚晒你地數。
再唔改善等收皮啦

大家冷靜一下， 呢幾日係關鍵期， 對家最想將我哋啲負面形象推上國際， 令美國國會唔通過香港民主人權法案

你冷靜一下，重讀下啲tweet

合作既重要性，如果繼續各自為政，就比對家分化成功，有智慧既人，請自己分析

今日風向：勇武退場

兄弟我諗你譯錯咗佢啲英文喇
不推文回覆

忍住

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

文宣呢？

其實佢要嘅係我地俾差佬射殺嘅畫面
好撚諷刺

推

推，唔好再理個臭西馬蹄，關注Solomon單野先

同意

請善用起底功能

謝謝

左膠不嬲鐘意建議大家出去比人打

我地做大量文宣 旗手 請願 聽證會終於 換來世界強權支持 唔通真係關鍵日子小心行事都唔得？
認同和理非全面進場 勇武休息恢復下. 待人權法案落實 我地再部署.一切得來不易 係幾千人犧牲換來.
支持暫停任何裝修 等文宣跟上進度 連儂牆再次18區.

推。
而家要到和理非回合。
勇武既辛苦了。

休息下先

好撚多p牌狗想帶風向屌美國

P牌想帶風向
大家唔好理 繼續做自己認為啱嘅事
前線手足 勇武手足你哋並不孤單
一切行為都係啱 唔好畀分化撚幾句9up就停咗

勇武和理非本身就應該交差咁黎

不過我又好想問下除左拉登做左政府之外,有咩政府會讚成你搞破壞?
毛魔果D比拉登衰十倍既唔計

TUI

等人權法過先，制裁重要

agger，跪地求黑警行動，正式啟動

知唔知咩叫本末倒置呀？為咗條過咗仲要睇侵侵肯唔肯用，成效不明嘅條例，放棄曬其他野？onL9
衰啲講句，唔過咪唔過lor，唔過一樣繼續做要做嘅野

勇武暫時休息

同意，國際戰線非常重要， 美國一直看我們， 如果我們太暴力 ，而他們不喜歡的話，他們可以隨時取消香港人權及民主法案。咁就無人可以制裁班港共狗。

好撚煩，又話無大台，點解要俾人牽住鼻子走？

仲有十日就傾人權案

裝修師傅 屋企張床張人 抗爭需要進化 改變形式

除左動手 都要動腦

認同暫時停止裝修

喔 唔怪得知啦

國際戰線應該全力推爆《香港臨時政府宣言》

停一個月先

要等美國法案通過，我知好多人好嬲，但文宣到好難借，唔支持裝修

等法案過左先啦

好撚明顯我曲線啦

岩呀

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.07

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️

幾時開始solomon yue 做咗大台?

希望大家忍一忍，過左民主及人權法先。

陳雲都係咁講。

同氾民一樣
佢地冇可能光明正大出聲支持
係合理就做，唔通佢話唔理黨鐵你又停手?

可唔可以唔好人地屌果陣就屈哂popo做

國際線不能輸

好明顯曲

佢根本無話過咩暴力。個Tweet係佢幫香港人駁返之前有人質疑佢支持香港用暴力。
請樓主唔好再段章取義，亂帶風向。
香港人跟返自己個心做就得。

請勇武手足減少裝修，但絕不是打不還手，獅鳥義士出沒注意，和理非都唔理淋奠照出，星期二金融市場肯定重創，我有少少股資都洗倉換美金，小心行每一步直至美國人權法通過，淋奠見靜咗啲好大喜功，一定認屎認屁，忍一忍比條老閪殼威一輪，如果人權法冇料到，到時先一個回馬槍未遲，天佑香港，時代革命

非大台 只作參考 有道理 但唔好盲從

香港人不嬲都係食腦長大

5毛，唯恐示威不亂，係咁煽動暴力
居心叵測，林鄭司馬昭之心 路人皆知

停一停，諗一諗，今日不宜裝潢！
呢幾日成果有目共睹
市民一時未必接受到
但都要顧及市民感受
市民支持係抗爭動力！
強烈譴責5毛/政府煽動激進示威者
強烈譴責警察喬裝示威者，破壞和平遊行

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

外國勢力一定係對政權+班狗+狗官+中共造成最大傷害
你夠D狗打咩?叫人落場?你真係onlun9

唔通講支持咩

我哋日日都在Twitter為裝修解釋。但係最終國際傳媒點報導我哋控制唔到。我哋係咁裝修，國際傳媒咪係咁報導。

勇武手足休息吓，制造番和平示威的氣氛去爭取 正面的輿論

垃圾文 拉

我隻狗都話知道你係非黑即白呀

應該唔好咩人都叫裝修，反而做多d裝飾會更好，好似美心東海堂咁係門口貼佢做過咩，呼籲罷買，唔好破壞。

支共推Solomon Yue做大台
連登仔無咁豬

支共出盡奶力打國際輿論戰

your English sucks.

收皮啦五毛樓豬，人地邊有咁講呀，勇武一停我地咪等收皮囉

當呢度支那冇人識睇英文？

請善用起底功能

連登仔: solomon係五毛風向撚

停啊啊啊啊

五毛死全家 又誤導人

幫推

勇武寶寶可以等一下先
始終人權法一日未過一日仲有變數

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

真係好多風向撚

人地議員嚟架
唔通大叫大家打鳩爛啲野咩

都講到出口 做要安慰自己？

樓主唔識英文？

可以先暫停
而家已經做到殺一儆百作用
停一停手，等美國佬易啲幫我地
法案過左再算

推，勇武真係要hold hold先

唔通話支持暴力咩

五毛唔識英文咪撚亂咁吹風啦屌你老母
Solomon都無話同勇武割蓆
佢只係話一個自由社會有少部分人激進係好正常

五毛亂帶風向死全家啦

洗撚理佢咩

停止裝修 外國點分到臥底定示威做 扮哂香港示威者

食屎喇 屌你老母
人地收割你嚟把撚呀
講嘢識唔識用腦 用下邏輯呀
你估個個好似你老母咁
俾條仔玩撚厭走撚埋
都仲要生咗你個死雜種出嚟咩

暫停裝修唔一定係佔中2.0。仲有其他嘢可以做。be water呢？

Tui

收皮啦

好啊 愛與和平 唱下歌 唔好激嬲共產黨

收皮啦on9仔

團結一致
不割蓆、不譴責、不篤灰

勇武裝修
和理文宣釋其大義

和理非集結
勇武伴隨鼓勇直行

團結一致
不割蓆、不譴責、不篤灰

咁我想問，如果佢叫你地唔好再上街抗爭，乖乖地係屋企等條法案通過係咪要跟住做？
咩叫信任前線手足無大台呀？依家就當佢係大台、權威

暫停裝修直至人權法通過

停一停

中共就真係想收割香港
存哂你d錢入離岸戶口未

外國人見慣見熟。不過真係要裝修就去政府建築物裝修

推呀屌！

佢冇可能支持破壞架
大佬又比近距離實彈射又比車撞
做d破壞又形象唔好呀?
咪撚癲啦

冇人理個法案

要外國明白裝修嘅原因 同埋我都認為應該暫時暫停裝修工程 因為文宣開始跟唔上

你呢段野好撚鬼 我覺得運動就係要睇形勢定期檢討架啦

拉

btw 點都唔割

又老屈

p牌。拉。英文都唔識？

風向撚搏人唔識睇英文

玩電話都要用太空卡 因住告你不停打電話罪

其實係undercover帶頭
撚啲傻仔做

外煤好重要!外煤好重要!外煤好重要! 而家divert曬去爆舖focus錯曬!

返黎對準政權!

五大訴求

最撚失望呢個post 有百幾個正評
香港人英文水平唔係咁撚差

所羅門其實第2個point講得好清楚
如果假設將香港個人數比例套入美國
個protest係有4千幾萬人
咁多人入面 好難係會冇rioters
所以話唔好將部分人既行為上綱上線
去醜化成個運動既purpose

冇一個政客係會口頭上支持暴力示威
但相信對暴力示威有一定的tolerance
我覺得所有野出師有名 用同等武力 唔係無差別攻擊就得
(例如：一般藍店只係口頭支持政府 未到美心個d去到國際層面抹黑我地 裝飾下同埋罷食就得)

同埋我覺得對商店用火要非常小心
因為香港既商店好多都係民居大廈既基座部分
如果火勢失控 好容易tk到民居 燒死人好大獲

有部分真係popo做
自己人唔可能咁快 嚴重性咁高

一隻手拍唔響，網軍頂多幾十個，上百個好未，呢到幾多真心膠附和

連登仔英文都唔識

拉呀

P牌仔 fake news

我地應該要有行動囉到外國傳媒目光，出師有名，講明係反對緊急法! 和理非搞摺紙又好，唱歌又好，咩都好。起碼有個焦點。
週圍行，搞裝修，無咩意義。

不推文呀

裝係要，但係等埋法案通過先

屌你老母 p牌仔風向撚

非黑即白，左膠與勇武抗爭無中間？

停下先囉，幾時過人權法呀 咁慢

tui!!!!!!!

衰就認啦，所有衰野屈晒落狗到就當解決問題？

你睇美國歷史
就算馬丁路德金發起既黑人民權運動
一樣有派別非常激進
馬丁路德金都無割蓆

支共大力表揚既五四運動
一樣水燒趙家樓、毒打外交官

如果香港人仲未認識到「兄弟爬山，各自努力」既真諦
只會繼續抗爭失敗

拉

樓主唔識英文

睇清楚人地原文先出聲好冇

樓主唔識英文 可以收收皮

睇清楚人地原文先英文唔係好好就用翻譯軟件

幫我click入去推
和理非戰場－面具人鏈
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

模式 = 無視？

Blocked

PUSH

話俾所羅門聽
好多係黑警扮示威者做
例如黨鐵封站後被爆

冇大台

大陸五毛網軍，Blocked

p牌又想帶風向

呢個要推

忍到人權法過左先啊

對

推一推

用拼音就一定係五毛咩屌

大量大陸網軍入侵連登

又係呢d左膠post 兜個圈罵勇武搞到人權法過唔到
唔諗下係自己對政治亳不認識 搞散場運動就係你呢種左膠

繼續開多啲呢啲post 做個千古罪人

咁裝飾唔好裝修

佢意思係幫手解釋但唔支持wo
做乜撚

其實一次過裝修曬短期內咪唔駛再裝

BLOCK
P牌仔分化撚
連人地個PO講咩都未睇清楚出黎9UP

消防夠話唔救獅了係「訓練不足」啦

幾時所羅門變大台？

戇鳩，依兩張圖明明上個post 都有見過，但講既內容同依個post 既完全唔同

又平行時空？點撚解仲可以正評多過負

是，重點係日日示威變裝修？成效？阿爺大把錢，會怕你搞？個劇本就係要人瘋狂搞破壞失民心，係呢幾日令世界輿論壓力俾番我哋，明末？

P牌風向撚...

弱智仔唔讀書曲解意思

咁你咪打電話叫佢唔好幫手囉
冇俞懷松支持又如何
佢不過係泛民左膠咁嘅角色
你以爲佢係黑豹黨咩？
唔通佢哋會話支持你自殺式炸彈咩？
咪咁傻喇裝修中資一定要繼續
你哋開始令到中資怕怕喇
何況燒多兩間都唔會有幾大損失
阿爺埋單

推
裝修師傅可唔可以考慮下拎個長假休息?
多謝手足之前接Job 幫手

裝飾啦 一樣成效但畫面靚好多

都可
即刻買入定D Memo 紙先

推!!!!!要攬實美國呀

呢排要和理非！

喂 你識唔識睇英文架？

p

唔洗理

你識唔識字架，邊隻字有話佢無辦法支持裝修行為
唔好學死黑警咁，又唔做嘢又唔讀書啦

唔通大大隻字話： 香港人做得好 打撚爛晒佢，加油支持你！
用下腦啦港豬

721
831
101

所以話香港人係政治bb班真係無錯
唔通你叫佢開口支持你裝修
我唔知你帶風定咩啦，不是過我求下你唔好咁戇鳩
各有各做 不割蓆
港共最撚想你地割 你地分化 互屌
因為佢已經無野可以做
只能夠等你地自己分化凋零

條法案係監察香港有否按照《中英聯合聲明》、《基本法》及《國際人權公約》保有充分自治、人權和民主。

示威者暴力同佢條法例要做既野，根本一d關係都冇。
再講升級暴力根本合情合理。

暴力畫面係冇人想見到，但猛推惡法警暴下大家有眼睇，公道自在人心。

社會越撕裂越暴力，就代表市民對惡法有幾抗拒。
條例更加需要過。

根本冇需要等

事實破壞成咁真係會有分歧
之前都有過個post講咩係一定唔會做
係為左唔俾中共卧底做完衰野屈落我地度

block 啦，唔好浪費口水

除咗法西斯之外,
全世界都冇一個政治人物可以公開支持破壞

但係最緊要係就算出現咗破壞, 佢都唔割, 唔會因為呢D咁小兒科嘅破壞就無視早前100萬, 200萬人多次上街和平遊行示威所表達對自由同民主的訴求.

全世界都會理解呢D以不傷害人命為前提, 打擊經濟信心及管治權威的[裝修]所表達對抗支共極權的反抗意志

你估而家係請客吃飯呀? 乜都驚一餐, 又要威又要戴頭盔

停一停裝修啦！裝修真係好影響外國點幫我哋！我哋唔可以放棄國際戰線啊！

推
拆銀行真係搞唔掂
好難兜

其實...連日嚟辛苦晒各位裝修師傅嘅汗水及努力!!! 你哋嘅行動非常亮麗、成績彪炳!!! 你哋去裝修嘅舖頭超98%係正確嘅...也許裝修師傅有時候；忙中有錯係人知常情!!! 真係感謝各位裝修師傅嘅鬼斧神功!!! 行軍打仗...需要唔同嘅技能嘅手足互相配合方能取勝...亦需審時度勢；如國際文宣告急就需要文宣手足上前...如要衝鋒陷陣時勇武手足上前...這樣才是be water!!! 五大訴求..缺一不可；就如勇武手足同和理非一樣...勇武和理；缺一不可!!! 懇請各位手足...暫時停一停內部裝修工程；如有需要可以為你哋嘅服務對象粉飾吓櫥窗玻璃或外牆(唔係爆呀...係塗鴉)!!! 外國政客唔同香港嘅保皇狗；外國政客喺大是大非上...通常嘅用詞都係模稜兩可!!! 就如香港人權及民主法案...Mr. Yue嘅取態係支持；但係佢都要搵理據說服其他人去支持通過法案!!! 如果佢突破盲腸...應該會受到玻璃國嘅口誅筆伐!!! 佢唯有用較婉轉嘅方法提醒各位!!!

咁你咪教佢分囉，唔係叫手足停，而係教外界了解

和平理性非暴力

改咗支持共產黨喇

頂住呀

樓主唔識英文？Solomon都唔係咁嘅意思

唔好再推呢個分化post

好似唔係咁既意思喎

推 法案非常重要！

推！

唔識英文? 已block

撳錢

裝小十日啦屌
收放自如d

我見到既係突然間有種風向係
-人櫂冇用，勇武唔可以停
-有人權法~唔通香港就冇事咩

好懷疑一係就唔用腦..一係就鬼
辛辛苦苦既左幾個月
又登報又文宣
臨門一腳出現D咁既人?

美國支持爭取民主
但如果方式太過火，比佢地覺得似報復
咁佢地都難做

人地出到聲就再諗其他辦法啦唔好一尾用一個方式抗爭

休息下先等法案通過
唔差差幾日 避忌下先

我阿媽問我中銀係咪冇錢，所以放火燒自己ATM然後話壞機？
大家估下我點答佢？

全力煲大黑警滲透唔該！

係時候停一停
等埋文宣同埋淺黃

學好英文先開post啦
拉

P牌就收皮啦 討論區都可以一出聲就走向極端

p牌返去奶中共袋底啦

鬧走哂啲P牌囉

成班網軍係到吹緊風，重真心膠跟住吹。

呢個真

兩日前既post你都推